新垣結衣3張圖震撼日網友 女神胸部不斷變化！

日本31歲女星新垣結衣2016年憑著經典電視劇《月薪嬌妻》奠定「國民老婆」地位，一舉一動深受外界關注的她，近日又成為日本鄉民熱議話題，為什麼呢？因為有網友發現了女神的胸部竟然不斷地發生變化！

有日本網友在論壇分享3張圖，由左至右分別為新垣結衣很久以前、以前與現在的不同階段照，驚人的胸部變化吸引日網友意見不一討論，「塞東西了吧」、「胸墊」、「中間那張如果戴眼鏡就太棒了」、「處男不知道胸墊的存在嗎」。

先不管新垣結衣的身材變化，其演出日劇《東大特訓班》相隔15年後，傳出續集開拍的消息，預計在明年8月開播，女主角長澤雅美將在續集中飾演老師回歸母校，讓不少人直呼如果新垣結衣也一起回歸那就太神啦！

人地有乳癌割撚咗啫

變幻球